連仔請你堅持落去，守護住連登

宜家周圍都清算，醫院大學都唔放過，求吓你點都唔好將我哋資料交俾黑警